大家一齊bookmark 叫方仲賢道歉既人 應該共青團低級五毛手法

D橋好老土 醒d喇 點做統戰工作

Push

唔叫黑警出黎道歉 叫自己人出黎道歉 真係on9

你啱，似足熱狗作風專幫對家咬人

真

啲共狗都唔進化下

黑警道歉都無撚用 方生就on9玩分化

屌 個邊一嚟屌到大大力，屌政府又唔見佢咁大聲

可能係真心膠
但啲五毛傾巢而出咁附和

做錯野唔洗道歉呀？
依家佢唔係淨係代表緊自己
佢牌頭係大學學生會會長
係代表緊大學生，代表緊今次運動嘅人

佢仲唔拿拿聲道歉
等件事繼續發酵
最開心嘅只會係共產黨
睇下fb ptt啲網軍空群而出就知
因為佢地最驚就係台灣人對香港事務關心
佢今次老奉要人幫嘅言論正正就可以減少呢樣野
依家叫佢道歉平息件事反而比你地話係五毛
真係唔知你地咩邏輯